歡迎啲想砌模型嘅巴絲入黎（35） 點解1001又係問題

上一個post：
歡迎啲想砌模型嘅巴絲入黎（35）

無論新手老手，呢個google doc 都包含左好多有用既資訊:

呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎
絕對唔係小圈子
乜模型種類都無任歡迎
有模型問題一定會有神通廣大既巴打幫到你

巴絲打作品、舊POST、有用資料、教學
都可以響呢個 Blog 睇得番：

模型同好會 BLOG

模型新手必讀10大FAQ

基本工具(參考)

夾口處理

水口白化

巴打們貼作品時，
請注明牌子、比例及模型名稱

如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post
Template[/quote]

唔撚記得改做36，屌

唔撚記得改topic，去呢到唔該

不如你開個TG群比大家吹下模型水啦